想睇白兵屌林卓廷，點知佢隻字不提好失望！

細細力屌泛民，唔屌下許智峯、林卓廷嘅？

721 有新進展咁大件事，佢無評論好失望吖！

點解？點解？有冇人話我知點解？

我估佢會講，雖然我好憎林卓廷，但拉林卓廷呢件事係唔撚合理

一定係譴責林卓廷，但唔譴責popo啦！

好柒條爛面仔

佢以事論事 有錯咩？

冷氣軍師叫人習武，我笑L咗！